[
  {"question": "Ordena la palabra: IDCMOA", "response": "COMIDA"},
  {"question": "Ordena la palabra: CEHLEUP", "response": "PELUCHE"},
  {"question": "Ordena la palabra: PATLPO", "response": "LAPTOP"},
  {"question": "Ordena la palabra: ÁIPDOR", "response": "RÁPIDO"},
  {"question": "Ordena la palabra: PÁZLI", "response": "LÁPIZ"},
  {"question": "Ordena la palabra: LDEUC", "response": "DULCE"},
  {"question": "Ordena la palabra: CSÚMIA", "response": "MÚSICA"},
  {"question": "Ordena la palabra: EMÍITL", "response": "LÍMITE"},
  {"question": "Ordena la palabra: MRÁACA", "response": "CÁMARA"},
  {"question": "Ordena la palabra: TORTARE", "response": "RETRATO"},
  {"question": "Ordena la palabra: CÉHILE", "response": "HÉLICE"},
  {"question": "Ordena la palabra: NELUT", "response": "TÚNEL"},
  {"question": "Ordena la palabra: ARBÑA", "response": "BAÑAR"},
  {"question": "Ordena la palabra: ANJRMA", "response": "MANJAR"},
  {"question": "Ordena la palabra: STICHE", "response": "CHISTE"},
  {"question": "Ordena la palabra: USEOQB", "response": "BOSQUE"},
  {"question": "Ordena la palabra: IRTGAR", "response": "GRITAR"},
  {"question": "Ordena la palabra: ELUOCL", "response": "CUELLO"},
  {"question": "Ordena la palabra: ÍNDARJ", "response": "JARDÍN"},
  {"question": "Ordena la palabra: ECAMTA", "response": "MACETA"},
  {"question": "Ordena la palabra: UGPLAR", "response": "PULGAR"},
  {"question": "Ordena la palabra: RECRAR", "response": "CERRAR"},
  {"question": "Ordena la palabra: HULCRA", "response": "LUCHAR"},
  {"question": "Ordena la palabra: NABCLO", "response": "BLANCO"},
  {"question": "Ordena la palabra: ARLBILR", "response": "BRILLAR"},
  {"question": "Ordena la palabra: ILBORL", "response": "BRILLO"},
  {"question": "Ordena la palabra: ECZAIN", "response": "CENIZA"},
  {"question": "Ordena la palabra: MOSRBA", "response": "SOMBRA"},
  {"question": "Ordena la palabra: RSEETU", "response": "SUERTE"},
  {"question": "Ordena la palabra: NICBOA", "response": "BOCINA"},
  {"question": "Ordena la palabra: AFRAIJ", "response": "JIRAFA"},
  {"question": "Ordena la palabra: CCOEH", "response": "COCHE"},
  {"question": "Ordena la palabra: SMAUPE", "response": "ESPUMA"},
  {"question": "Ordena la palabra: AMRATP", "response": "TRAMPA"},
  {"question": "Ordena la palabra: TLAFUA", "response": "FLAUTA"},
  {"question": "Ordena la palabra: ARECDU", "response": "CUERDA"},
  {"question": "Ordena la palabra: AVODEN", "response": "VENADO"},
  {"question": "Ordena la palabra: REPOR", "response": "PERRO"},
  {"question": "Ordena la palabra: DLARLIA", "response": "ARDILLA"},
  {"question": "Ordena la palabra: CDRUAO", "response": "CUADRO"},
  {"question": "Ordena la palabra: PRUECO", "response": "CUERPO"},
  {"question": "Ordena la palabra: OLEBATL", "response": "BOTELLA"},
  {"question": "Ordena la palabra: PAMLRAA", "response": "LAMPARA"},
  {"question": "Ordena la palabra: FERPUEM", "response": "PERFUME"},
  {"question": "Ordena la palabra: SCODI", "response": "DISCO"},
  {"question": "Ordena la palabra: TANPIUR", "response": "PINTURA"},
  {"question": "Ordena la palabra: RUITGARA", "response": "GUITARRA"},
  {"question": "Ordena la palabra: TANMA", "response": "MANTA"},
  {"question": "Ordena la palabra: AMRARIO", "response": "ARMARIO"},
  {"question": "Ordena la palabra: CLIOABEBIT", "response": "BIBLIOTECA"},
  {"question": "Ordena la palabra: RRILIABE", "response": "LIBRERIA"},
  {"question": "Ordena la palabra: CSELEUA", "response": "ESCUELA"},
  {"question": "Ordena la palabra: IVERUSDDAIN", "response": "UNIVERSIDAD"},
  {"question": "Ordena la palabra: TARUEP", "response": "PUERTA"},
  {"question": "Ordena la palabra: JOEESP", "response": "ESPEJO"},
  {"question": "Ordena la palabra: ENAATNV", "response": "VENTANA"},
  {"question": "Ordena la palabra: TIBBSCOMULE", "response": "COMBUSTIBLE"},
  {"question": "Ordena la palabra: LATAPN", "response": "PLANTA"},
  {"question": "Ordena la palabra: DOCAMER", "response": "MERCADO"},
  {"question": "Ordena la palabra: CARMADOR", "response": "MARCADOR"},
  {"question": "Ordena la palabra: PLTARNAE", "response": "PARLANTE"},
  {"question": "Ordena la palabra: LARCLUE", "response": "CELULAR"},
  {"question": "Ordena la palabra: PUTDAOCOMRA", "response": "COMPUTADORA"},
  {"question": "Ordena la palabra: TERNEF", "response": "FERNET"},
  {"question": "Ordena la palabra: ULCICHLO", "response": "CUCHILLO"}
]
